點解歐洲咁多人會用華為架???

求其街訪已經有3成人用緊華為

1宣傳
2硬件，有軍方科技

１宣傳好既話就唔會有人以為係法國牌子啦
２知道有軍方背景仲去買？

其實幾多鬼佬用支那機，我係爛貴方都見過鬼佬用nexus 6p

nexus當係美國機都情有可原既，一般人好少理邊個代工，但華為機就內到外都係支那味。

講真，個陣係英國讀u,其實好小數local用iphone, 價錢貴，唔係好多人都捨得去買

即係鬼佬買華為係貪佢平?但華為flagship係歐洲計埋稅應該唔會平得iphone好多。

其實班鬼買華為係買佢貴價定平價機多？

點解死都唔肯認人地部機好用

介唔介意講你屋企地址住邊，屋企成員背景收入/學歷比我知

最好影張相，我驚你講大話

抽獎部 X1 tablet
用左六七年都未壞
想掉又唔係

佢地好肯洗錢做Marketing

肯洗錢做Marketing都要睇下你D貨係咪真係掂先得架。

當年樂視夠肯洗錢做Marketing啦，宜家有眼你睇。

因為華為係支那以外賣到好平, 以UK 3 既100G plan為例
mate10p total 47X24months +49, 1177鎊
S8+ total 59X24months +79, 1495鎊

咁係咪姐係差幾千蚊?
定係我唔識計

好似話華為有好多自己既通訊技術專利,所以慳左好多專利費。

平

我都用緊華為 影相靚囉主要係

又黎自問自答仆街華為打手

其實真係唔好開關於華為既post
唔屌華為既全部都係打手 五毛
等於女人就係雞一樣

好多Show Blocked User

想用返window phone 夠少眾，夠安全

講真外國好多窮人，唔通老老實實同你講iphone貴所以買華為咩

除左電量大真係無野贏到iphone

揾iphone5同華為新機鬥

華為快喎

片入面有條女仲用緊IPHONE5，香港做老人機都唔得啦。

華為係外國又係同電訊商一齊多優惠，加上多專利，又係歐州好多國家一早建設，所以平啲都唔奇。

唔通外國又會好似香港人咁幾窮都要用IPHONE咩

意大利真係好撚多

印度人用小米，意大利人用華為。

岩岩搵左下IPHONE X各地區起售價，香港叫係最平地區之一。

美國 — $999 USD
日本 — $1,022 USD
加拿大 — $1,086 USD
中國香港 — $1,099 USD
新加坡 — $1,225 USD
澳大利亞 — $1,269 USD
中國 — $1,284 USD
英國 — $1,325 USD
德國 — $1,376 USD
印度 — $1,390 USD
愛爾蘭 — $1,413 USD
意大利 — $1,425 USD
匈牙利 — $1,481 USD

仲遇過鬼佬而家仲用dc

唔肯話人窮
佢地消費唔同亞洲
唔一定要用最pro

垃圾

竟然仲有後生女用sony ericsson

咁apple都係支那機

支那負責砌模型咋，汽水機入面d氣水係咪屬於汽水機呀 我返工整理公司文件咁d文件係咪屬於我呀

又係波台狗兼曼狗

nexus唔係咩？

唔夠人講就因人廢言 goodest logic

巴打洗唔洗溫DSE 驚唔驚中文唔過2

妹仔大過主人婆 以為砌機就屬於佢
咁香港啲賓妹喺豪宅做嘢就等於間屋係佢嘅

你知唔知nexus個性質係乜
你柒少陣當幫忙啦支那豬

中你老母國香港
正宗仆街打手賤人

一鳩樣係當工

痴多個名就變支那機？ 幾好笑

一個字：平

我照COPY咋

根本成個post就係屎為打手make noise
因為屎為就嚟有發佈，就算俾人屌都好都要引人注意
呢種手法同舊登尊機重道係一撚樣，逢就嚟出機時就開引屌post，引人入嚟屌

你條仆街仔每隔一星期就聯同你班低質走狗推一次post悶唔悶
買部手機都要睇佢係咪100強
又要睇埋綜合國力
又要睇埋佢係咪霸權上上市
咁要唔要睇埋背後有冇習種狗稱帝帶黎嘅影響呀
加埋每次例必J 到leica天上有地下無咁款
買部手機咁辛苦你死左去啦

可能連條Youtube片都係媒

平，性價比高

冷靜啲先
根本呢班垃圾係連開一個集中post嘅號召力都無，佢哋要靠引屌post先引到人注意
總之見到屎為就負評上一頁就搞掂，唔好上釣

不過手法真係好撚低， 只會令更多人討厭呢個垃圾品牌

no...你一定要係首兩頁屌鳩佢地， 因為d人入黎首一版回覆好緊要，可以更人更討厭呢個垃圾牌子， 過左兩版後就可以唔撚理佢地自已圍爐取暖

一年前去希臘旅遊，通街華為廣告
同埋咁窮點買得起iphone

一個城市代表成個歐洲
喺日本做同樣訪問咪成個亞洲都冇人用華為

之前去旅行見到有班鬼仔鬼妹用小米手環

鬼佬話蘋果驚俾美國政府監控
用華為俾中國政府監控，但冇所謂，班友都唔撚識佢地語言

歐洲不嬲多android 用家
係us先ios比例其高

可能真係咁 你睇我好 我睇你好

華為個leica係比錢買logo
講影相不如三星
大把評測搵到

華為影相只係秒到小米
但小米平

華為成功在吹到華為=商用手機,成功人士

歐洲咁多窮人
華為又貼錢賣機

支那屎為打手話會比美帝監控
係呀， 用google 你預左， 但用屎為屌米， 就即係比美帝姦完， 再忡維尼習種狗姦多次

你條撚樣連支那垃圾所謂（春晚）都好意思開post， 做狗仲要做最賤果隻

話時話，鬼佬真係冇亞洲人咁追新款機，喺香港用稍為舊既機就比人笑, 但我公司次次同鬼佬開會，見親佢地唔係 Android 舊機，就係 iPhone 5/5s ， 4s 都見過 , 人地仲要個個都係大公司高層

好撚心佢。香港國都懶得打
網上唔正名 現實點港獨

有時成日換新電話 都幾麻煩

點解得出嘅結果唔撚同嘅

山齋土都係幫華為做代言

咁撚多五毛又打手
仆街啦
利：LG

大把歐洲人平均收入仲低過香港
唔好以為全歐洲收入＝英國 澳洲 美國咁

一個post就可以block哂班垃圾

有自動upload黑科技

相信好多人知你姓乜名乜？住係邊一怱

其實買部電話好用咪得 理得佢咩國家

我用緊mate 9 上連登
最多咪死

on9

賤物鬥窮人

五毛又開始行得正企得正論 嚟嚟去去啲都係嗰幾句
五毛指引可唔可以更新吓，咁撚求其都得嘅

相信大把選擇，如果要平泡菜多到你日日都得

歐美用怕唔怕back door?

科條撚咩
軍方背景咋掛

老老豆豆 比當權者backdoor咪怕囉
因為佢地可以斷章取義拉鳩你

華為本身就係打外國市場

講真 歐美地方真係冇咁多人好似
我地香港人咁敵視大陸
因為佢地唔會成日接觸大陸d 仆街新聞 ,
d 人有幾垃圾 剩係會關心自己既地方 , 其他地方真係wfc
有d 鬼佬甚至覺得大陸越黎越勁
要d 細路學中文 , 講蝗語
好明顯針唔吉到肉唔知痛

華為裡面嗰OS咪又係美國嘢
辣殺法國佬

賤畜屎為
佢哋老細本身就係支共黨員

大陸人真係好垃圾
唔用大陸野真係令自己獨善其身。高質番好多

係歐洲幾多人用，我女朋友同佢屋企人都用緊。佢D朋友都有用。佢哋話勝在平同配置唔錯。

班鬼佬好撚純情
唔知有監控後台依D野
見佢平又ok就買黎用
有幾個同事都係咁
解釋佢聽都無用
遲早出事

人地係外國. 佢地理你收唔收集佢訊息反正都唔會郁到佢地

華為都唔平
講平小米/honor 更平

honor 唔係華為咩

係波台同捧曼聯 同個主題有咩關係？
Goodest Logic

認真係英國見讀大學嘅咩大陸牌子都有用

唔同牌 好似係

睇ray ma睇下點講

其實...有無諗過mate可能真係好用呢...

好似淘寶咁，一開始個個笑，笑到依家個個都用...

但d大陸人同學又十個有十個都係iphone

比咗幾千萬去宣傳
加上機能硬件唔錯.

嘥氣啦，個啲人就算講佢聽會爆炸都無用

無人話佢唔好用，中共貼錢去做個平價高階機等你地買來裝backdoor 之嘛

其實歐洲冬天用iphone真係死撚硬
唔怪得人地用其他牌子

利申：iphone用家

你有冇諗過你既資料對佢無價值

個次去西班牙, hostel遇到兩個日本人都用華為, 我見到真係打個突, 心諗唔撚係啊, 仲要唔係平款

我識啲鬼佬同學重用緊iPhone 6s 之類舊機，個mon 粉碎都照用
之前個廿尾卅頭高薪厚職女tutor 出新機都係出iPhone8, 嫌iPhone 10 貴，話一部電話唔想洗成皮嘢買部電話
反觀連登ifandog 話有錢唔會介意幾千蚊，人地俾得起都嫌唔值，亦都唔追款

打手講出真理

外國豬真係好呃。

睇完 ray ma影啲相係有啲料到既
起碼好過三星先
不過要5千買支那機 不了

外國好多窮人冇錢買IPHONE

下？
搭tube 見好多人用iphone x

去手機鋪問個店主
話好多鬼佬特登過嚟香港買一大堆華為

根本佢哋以偏蓋全+選擇性失明
大部份鬼佬仲用緊***同ip

華為勁撚到

根本lihkg見到大陸已經有偏見

係囉，FBI同CIA班連登仔真係好有偏見

FBI及CIA警告：「勿用華為手機」 疑洩漏機密資料

打手連big data 同個人私隱嘅重要性都唔知

不如你公開下你銀行戶口同密碼，我就信你嘅資料冇價值。

歐洲有稅貴好多。

打手又入黎推po

我唔知呀 不如你解釋下
戶口密碼點解佢會知?你用網上銀行?你用咩網絡公司?check ip 做唔到你講既野?
再講我唔係話我資料無價值 我係話你資料無價值

依家英國讀u大半都iPhone wor

你用電話嘅使用習慣、同乜嘢人聯絡、上開乜嘢網站、留過乜嘢訊息佢全部都可以透過部手機全部都有記錄，佢未必即時封鎖你唔去做/睇，但若果日後佢有需要攞呢啲資料時，係唔需要詢問你/電訊商就攞到。

當然支那人就習慣自我閹割做太監嘅，咁你呢啲支那人梗係可以大大聲話「行得正企得正，怕乜」

你地個外國係咩國黎架？
我去d外國都有一半係iphone喎

我個啲鄉村地方都係有iphone,不過舊幾代

因為佢哋選擇性失明

返工德國老細都係用華為

係，好低智

其實呢啲google或者都知道哂
只係相信佢唔會咁易比資料政府

傳輸資料有加密，但係硬件可以直接控制去監察。
你連呢啲都唔知？

再者，你資料有冇價值呀？ 冇價值不妨講曬出黎？。
如果你資料有價值，咁你想唔想比人監控呀？

請問你既硬件靠咩黎傳輸資料?

支那共產黨鎗口對內
外國政府鎗口對外
有少少思考能力嘅香港人點唔驚點唔懷疑依個政府

或者咁講
發達國家嘅政府根本唔驚人民暴動推翻個政府
係支那成日驚俾自己人推翻
先瘋狂監控住自己人

認真嘅，好多外國人都貪平買大陸嘢

用佢嘅網絡設備傳送唔代表佢有權力去讀嗰啲加密咗嘅資料喎
除非你證明到屎為可以任意入ISP度讀佢哋嘅資料，如何唔係屎為係應該唔可以存取資料嘅，存取資料權同server管理都係由ISP自己做返
所以德國同英國先覺得佢哋係可以防禦到屎為偷資料嘅問題，先至願意用佢嘅設備。美國就覺得係有一定程度嘅隱憂，所以就寧願一刀切就一了百了。

但手機就包含埋屎為內置嘅服務，即係你一用佢嘅UI、通訊apps、相機apps等等，就等於直連去屎為嘅server，除非你root部機隔絕哂佢所有服務再用其他rom，如果唔係都幾難唔連佢北京server。

有錯請指教

你答左你資料有冇架值先扯開話題啦

中共玩對外形象好勁，歐洲左膠又受落。

其實外國啲支那製CCTV cam 已經好好例子，你硬件都用支那製，隨時都偷到。

反之，加密完，安全番啲。

網絡囉 on9

華為點解可以係兩個範疇分別同高通思科競爭咁勁

點解華爲世界第83強 咁撚廢都有人吹奏？
ps：apple第9名

再簡單啲，黑警想告社運人士犯暴動罪，佢要網絡上搜證佢係唔會搵屎為攞條友嘅瀏覽資料同記錄(如果咁都得就洗撚搞咁多咩 )
佢係會搵ISP同埋google同facebook等提供資料，而ISP同google同facebook係有權拒絕黑警嘅要求。

FBI都驚你間咩上網公司加密咁勁防到

話題一路都無離開過 我既資料無價值不過比你就無謂啦

多謝你既助攻

噉多五毛都做華為打手
好大可能都係国家級任務嚟

重有條傻鳩話自己資料唔怕畀人攞
噉自貼銀行no.同屋企人自拍照上嚟先啦

笑緊你都自我感覺良好 真係on 9仔

你都識咁講啦，我資料就算冇價值，但我都唔想比支共睇。

因為中共玩遠交近攻
香港同大部分亞洲國家都比支那蝦過

反唔係問題 不過應該全方位有關佢都反先有用 澳洲唔比華為鋪海底電纜 美國唔用華為設備 你就知唔洗靠個電話拎你資料
反d唔反d 結果咪一樣 仲當正自己反支那英雄咁 其實只係自我感覺良好

八國聯軍?

讀好啲中史先提八國聯軍啦柒頭

4個字就比你睇穿晒

Android電話大量中毒,支那牌子成重災區

繼續駁啦 傻西
內置木馬 享受國家級雲端服務
我就唔岩洗啦 比妳隻5毛狗用就岩

我純粹上黎玩下罵戰
又唔係我用 五毛你唔block 既

你邊句睇到我英雄？
打手講到冇野好講

即係你比人屌緊屎忽，你可以心諗反正比人屌緊，咁就算啦，唔反抗？

你係已經比人屌緊屎忽 不過周圍同人講 無呀 無呀 呃自己姐

駁唔到

Iphone咁撚貴 性價比最低既手機 沒有之一

成班窮撚一萬幾千又唔係貴,做咩要用支那機

咁你咪係比人屌緊屎忽，仲叫其他人唔好反抗，好好享受

大家都比人屌緊屎忽咪認囉 ff自己可以置身事外咁

華爲垃圾 世界第83強
apple 第9

支那打手 老母俾狗屌

Show Blocked User - 山_神